！！元朗國都有鄉黑開始集結！！

現時班牛屎佬喺元朗西鐵站下面，同黑警搭哂膊頭

可以入元朗牛哨兵Group跟進

推！

大陸團體

報警有人非法集結

到鄉紳和你塞

勁多殘體字

見一個殺一個

警黑合作
唱歌大會

堅？岩岩12點半係行邊行過一個人都無
見佢地影張相個位應該係梓樂燭光位隔離

唔夠人唔好去

拉返你轉頭咋...

重要人士啵

大約1點左右開始有，佢哋仲有破壞過梓樂個悼念位置

似大陸人，東江隊有冇人起下底

遲早tk埋班藍絲

推

應該要搞一個支持皇軍既遊行
1.止暴制亂 保護市民
2.支那人要嚴懲 社會先有安寧
3.支持皇軍 殺支那人有理

東江縱隊 一班不知廉恥freerider
由佢地鳩下鳩下
做下街坊睇下佢地散嗰陣點囉

快D返屋企，唔好出黎打

同黑警一齊...

扮藍絲報警

推，元朗手足小心

由鳩佢地行啦 當佢地小丑
仲好tim幫手塞大馬路 手足千忻唔好為啖氣送頭俾生番

我仲未返到屋企 好淆

大家唔洗特別理會, 由佢地7下7下, 嚇下班普通市民就差不多

咩情況??

咁明目張膽
唔知傾咩呢

火鳳凰
+魔法師準備

怪不之話全民制暴 其實以經叫左人落嚟做野

敵進我退喇
手足

無需硬碰 手足小心

警黑

搵人影大頭

鄉紳發動罷工

鄉咩撚野紳，係鄉黑！

幫佢增兵？

7.21再黎

報警係記錄有人報過警通知可能有罪案發生
到時佢地打人警察無得話唔知，無得置身事外

反正有狗係隔離又出唔到神獸，都冇野可做

呢幾日啲黑社會又出晒黎

你都戇鳩，緊係報警話有黑衣人聚集啦，一定成隊防暴

有冇NO NO呀

cable live緊

邊撚個正義哥

其實元朗班鄉黑係唔係要裝修吓? 好似有酒吧, 停車場同餐廳喎

梗係啦 所以咪宣布停課

大家一齊攬炒和理塞
手足小心

女仔同手足唔好落單 萬事小心

幫手塞塞大馬路 唔該

有直播 喺到叫緊G持警賊 應該唔係個個都刀手

真正人血饅頭大合照

手足小心

邊個LIVE有得睇

有為所欲為臂章

元朗人小心

有線

[url]有線

你覺得會理你？ 仲幫佢增兵呀

cable

唔夠人唔好同班撚樣打

佢地就係唔肯走出元朗

咪撚送頭 等班傻閪坐成日

快d走啦

7月聽哂圍村手足講冇燒祠堂
今次應該冇藉口啦

咁一定啦, 成個"縱隊"一個後生仔都冇個個支那樣

push

人多, 收一收皮先, 被咬唔抵

元朗垃圾 燒村啦 死哂都唔可惜

同上水一樣，黑幫搞完事，就會有黑警接力清場。

又警黑合作

投擲師
水魔
火魔

正名 藍曱甴

逆向思維

冷處理，唔好中劇本！

屌呢班老野夜晚返歸啦 冇打手足 暫時唔好理住

屌

小心 唔好正面衝突

#admin呼籲
班支那賤畜可能遊元朗咬人 手足唔好單獨行動 搵埋附近手足 虐畜

BY 元朗牛哨兵 Channel

大把生意，酒吧酒樓車房餐廳

東江縱隊係遊擊隊wor, 開個咁既排頭有咩意思？

Tui

手足都幾天真，定係你7月20號訓到依家

東江縱隊係咪搞革命果隊

係咪上鏗鏘集個條撚樣吹雞?

大波man d 人
手足暫避先

想出神獸

好撚肉酸

好明顯係有暴徒非法集結,未結申請不反

咁你諗住有狗係入面都同佢開波？

唔報警，佢可以話無收到求助
報警佢有求助記錄，班友打人警察唔理就721翻版

冇對家3倍人唔好出手

有人認到荃灣著為所欲為tee其中一個人喺入面
有個年青人國字面嗰個

Push

你地係咪真係想抗爭有成效？

揾鬼信佢地無武器，一定有

由佢地啦 得個小貓三兩隻 玩幾日維穩費無哂又縮番個龜頭架啦 之前都試過啦 我地唔係黑社會仇殺 理閪佢地咩
咪睇下港共新一輪維穩費搵到幾多慢人出黎做show囉
支持警察攻打大學同開槍直接英文文宣出去
我地要做既野就係要破壞佢地既文宣戰

on9

絲打唔好咁話佢 我識佢真人知商得30，成30歲人，用左1年時間先學識上連登同打字

利申：佢仲用緊成人紙尿片

報警有人非法示威

先撤退 星期5晚一齊入去送佢地一程

嘴炮師

咪去啦，罰佢企

大棠禮修村公廁隔離 有佢地一個據點 搵緊圖 圖後補

報比689有暴徙

9成廢老。。。

走 俾佢哋打返佢哋国民

唔得架會俾人打死
火魔水魔遠投就得
最好出埋結界師,困住佢地係入面再出魔法
反正呢班仆街唔死都冇用,當報721個仇

旅行團一日遊

up

岩 班鄉黑垃圾都識等我地小人先出啦

依家政府係搵緊一班自己既「和理非(藍絲)」、「勇武(老黑)」同「好市民(清RB)」出黎搶光環
諗遠D甚至可能係做D新聞出黎俾美國班奶共議員借題發揮
從而淡化入侵中大同鳩開槍既負面影響

唔好去，君子不立危牆

有冇仔女要搵老竇老母

無視

小心

菠蘿娟

利申 住大棠

等佢地自己生事啦
隨時佢地自制多次721事件出嚟

721 again, 手足人少就唔好冒險，今日交通問題難增援。宜家佢地在明我地在暗，第二日再剷起佢地，少心d唔好著黑衫

東江縱隊呢d打飛機野

呢啲時候緊係唔好理佢，
夜晚手足多嗰陣佢地敢唔敢出黎？
唔敢啊嘛。
同佢地正面衝突冇必要，不過我信會有衝動手足。

避免正面衝突
如果有衝突，就正正係港共想睇到嘅畫面

叔一燒s

一個火魔已經驚到調頭走啦

咁係咪大家拎gear落樓開波？

入面有狗有黑社會
黑社會打人，四點江狗一句無收到市民求助，成件案搞掂

One country two system?
Systems?

一係報警話有黑衫搞事
一係就由9佢唔好去

聽真啲
班人廣東話都講唔正
【之遲警差 鹽正揸法】
班Condom得返班奶共支那人為伍
其中當然有利益關係, Condom玩完下批就到班支那人

Condom仔真係慘, 被迫玩微博支那化自己
唔知啲狗仔女點睇自己老豆

手足留屋企訓覺
敵進我退

youtube 有線live播緊

會唔會有火ga, 好驚

由9佢地出黎行下, 無人留意佢地就得

開拖

唔好理呢班人

依條友曾經帶人清連儂牆，再配合防暴誘捕，佢比命令啲防暴係暗位跑出黎

唔好正面搞，由佢地

由佢地自己係到飛機

點解全部支那樣

班牛屎佬俾人罵兩句就想開拖

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

班撚樣又失控，想嬲交打

由佢地自己係到打飛機

天口熱小心自燃

手足 唔夠人唔好同佢地開波

腦閉塞 通一通好過啦

支聯辦頂唔住要課金啦

唔好撩佢地 返高位做哨

差佬呢個時候又唔出現

係，一有衝突肯定拉手足，放生佢地。

cls 唔怕死義和團

呢班垃圾收錢做野, 理撚得佢地

呢班小粉紅唔出黎應可唔理

報警話有人非法集結，睇佢哋拉唔拉？
唔拉，咪影相做証據，証明警方選擇性執法，再比埋國際睇去評下理......
全部區一見到黑幫人馬，請即報警話佢地非法集結，及在現場附近影相拍攝，睇吓popo 幾時到定係冇到....集合証據，共諸於世！

話會唱歌?

驚殃及池魚呀

敵進我退

出現在啦 唔係點解咁多人都冇非法集結

又唔少維穩費

出現左喇
英雄式歡迎

有線冇左畫面

手足唔好硬碰

咪係 想睇下佢地射精

甴近平

空投師

有無比錢先...出元朗要多幾千一位!

牛屎竇

唔好去

無人時段先避其鋒

建議映大頭相放上微博話佢地反送中支持港獨,佢地返支國時自然有人幫我地處理

廢老黎，唔撚係冇人黎嘛？

電話都拉？

唔好跟蹤再打

唔知會唔會有人騎劫，變左立場呢？

火燒牛屎佬

點解唔拉

由佢地自己散，班友2點幾出黎哂太陽打卡拎錢姐

懷疑呢個就係尋晚開會嘅意義，再次動用黑社會。

推！保護手足保護街坊！

電話亭啦

會唔會想縱火..搶店..打爛野...

佢啲不乜乜不乜乜掉返轉睇就咁

太空卡打個電話都拉？

元朗候嚟咁樣721有怨啲人入嚟報仇都似

影佢地大頭先

你覺得有用？

失智..真係好慘!

由佢地企返兩三日先囉，香港咁多區

唔好消費東江縱隊啦，重用埋呢d方法聯誼好噁心。就好似國民黨剿匪不力，還有臉賣萌消費抗共。

深藍地區啲藍絲出曬嚟

fireman都唔割

火魔法師呢

入黎屠畜啦喂

非法集結

電話亭報警好似唔使入錢

上水元朗手足小心

集合証據點會冇用，佢做又死唔做又死

廢老要出精元朗啦

元朗牛哨兵
1425 元西輕鐵出口廢老鄉黑聚集 稱準備出發清潔元朗市

香港法治仲信 ？有用721，831就唔會咁啦 不過我都係講下 想呻下

大家小心
盡量集合一齊 唔好單獨走

推 唔洗理佢地 佢地幫手搞三罷

向大馬路出發

手足今日最好睇定d [

報警唔係要警察拉佢地,係要證明警察唔會拉佢地,重點唔一樣

屌到會唔打人？

咁熱鬧嘅節目無大波man

屌 呢班廢老嚟咋喎 真鄉黑唔撚敢出嚟呀？

殺一儆百
咪借啲支那人打破心理關日囉

好想一把火燒死佢地

琴晚開始多
都唔知點落黎

好似借抗日名義狙擊國民黨果隊？

推 be water

你訓撚醒未

保持距離

地法集會 蒙面法

佢拉就會減少支持佢哋嘅人，同撐警人士割席，唔拉又証明警黑合作，收集多啲畫面做國際文宣，對我方有利

（推上熱門！）不分藍黃，皆是生命

係咪政府資助120蚊旅行團

勇武去晒中大
出邊無乜勇武
要小心

黑幫不再沉默了

敵明我暗, 好辨事

廢老散哂去狗屋方向，應該冇咩事發生

廢老團有年輕鄉黑跟尾

元朗牛哨兵
:rotating_light:#手足爆料 #自行判斷 :rotating_light:

岩岩聽到西鐵站鄉黑 話今晚會出刀手

有藍絲團出現=當天一定警黑藍合作 睇路啊 塞少一日無關係架

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

唔夠人唔好去啊。。。。 街坊模式睇吓咩料先
夠充足理由，就可以準備滅村

廢老團已經出左去遊行

天橋冇空投師

又警黑勾結

帶頭佔路

佔領元朗 正式開始！！

咁咪避一避你囉
班鄉黑夠撚膽出去咩 最怕死係佢地

又係共狗收錢搞事

佢地佔領馬路

笑撚死幫拖佔路，比車B

係咪非法集結同埋參與一個未經批准嘅遊行

講明話自己係武力社團
警察做唔到既嘢，東江社團就會做

唔好落單啊

元朗國真係多廢老手足

無魔法師
係唔應該開打

遊行緊

報警話有示威者混入左裏面

一路叫支持警察，一路違反禁蒙面法

好多元朗人都拍晒手支持警察

擸架撐做嘢

係啊屌

好L藍架佢哋

卑佢地食下tg

元朗手足小心

如果唔夠人就返屋企訓覺

其實佢地出來

咪當佢地接力

大家休息一天

反正攰左咁多日

有無人樓上提供屎彈？

東江游擊隊 笑死！

元朗都好藍下

元朗依個地方真係痴撚線
住元朗嘅手足真係要好小心...

重出江湖

呢d真係要黑警做野
非法集結
唔做野即係再錯一次721 2.0

睇下班黑警點做

搵人報警搞佢地

有啲on9喺度非法集結 支持手足一切方法驅散保持元朗安寧

我哋都應該成立返個連登社團

極需要

死支那狗返支那啦

香港日要睇元朗人，你唔L好笑死我啦！

寧可流血不做縮龜頭

唔好去 呢班有免死金牌

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

見到就想笑 成班垃圾黑社會

係唔係真係唔怕死要試過先知

成班自己塞路

拎咪個果 你話唔係黑社會 我都唔信啦！

有冇未爆tg送粒卑佢地

元朗行緊

沿途應該要多謝佢地一齊堵路

等佢地幫手塞下馬路算數啦

今日休息！到鄉黑做野

元朗黑社會 又想攪多次 7.21，無警時份！

佢地話唔怕死

由佢地自己行啦，無事發生都要出糧架，由佢地d蛇頭出完錢無野做到

跟住無人和應

元朗牛屎東江社團正式宣戰你老味唔好得個講字呀

成班on9出黎柒就係呢d

幫手佔路 好事

仲東江閪隊
咩年代呀?
成班化晒灰啦

紅衛兵就紅衛兵啦

成班支那人，廣東話都未正

前邊幾個蛇頭
後邊果啲C奶
渣咪果個叫人衝, 自己一定縮

蘋果記者哥哥話 相當多人，百幾二百人！！！！

元朗有非法集結，快報警

咁元朗仲出唔出？
定由佢哋

百幾二百幔人呀

成班非法集結

佢哋日頭晒完夜晚咪再黎過囉

721 疑犯 現身遊行隊伍，快報警！

721

唔主戰呀，佢哋同黑警一黨，我哋好 蝕底

我怕唔見有手足就打記者，好似之前北角班fucking幫。記者小心。

引手足出嚟跟住再放警察，千祈唔好理

至好開實彈射死哂啲非法集結嘅暴徒 G持

幫手阻路係咩玩法

隊尾有鄉黑睇水

推 成班係到set trap

由鳩佢地行再比黑警拉喇

佢地出來一日之麻

非法集結喎

平均年齡50 up

由得佢哋罰企

手足千奇唔好去
佢地係同黑警合作架！！！
到時淨係會拉我地，唔好去，由佢地

由結果黎睇佢地幫手佔路
手足可以休息下先

你肯定狗會拉

和理suck

報999 錄埋佢音 話有暴徒塞馬路 阻街

搵記者跟實佢地點走，實有車接送

有幾錢收阿，今次？？

好多藍絲 大陸人 鄉黑出左黎
手足唔好落單 要小心

隊尾有黑幫保鏢

綠曱甴唔做野就可以話佢地綁黑警勾結

又話有重要人物既，邊個係？

黑社會 叫 警察 加油，天大笑話！

帶頭果幾隻真係黑社會賤種格出晒黎
警黑合作丫拿

100慢人

由佢地啦 報警話有非法集結

賽跑冠軍(50年前)

幫手佔路真係唔該晒

唔好主動攻擊佢地，佢地亂打人先自衛。

手足小心，可能係引你地出手既陷阱。

勿忘初心，
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

搵人打電話去話有人塞左條路隊中好多黑衫蒙面有武器，佢地話開槍有理咪搵槍射佢地

非法集結 拉曬未

1500 有一班白衣人喺yoho mall 出面等待 形跡可疑 #手足爆料 #自行判斷 #元朗

有線影住個黃色物體係咩？

報警唔係預佢哋會拉人 係要凸顯班黑警選擇性報法呀 佢唔拉人仲好 多樣黑材料做文宣

大大力宣傳多謝東江幫手佔路

佢地非法集結同行馬路就無事
任佢行

Cable影到佢地有疑似牛肉刀 手足小心

有線直頭跟住佢影

200慢元朗人

幫手佔路已經目標達到

今晚元朗國啲手足小心

警車直行直過

最強路障

勁到 防暴又唔出

哈哈

元朗的樓價一定跌到仆街

仲話成為 YOHO

變成 Shit Hole

多謝白衫人攬少炒元朗樓價

邊個唸呢橋 真係蠢到仆街

元朗樓價RIP

，

行到警宿

元朗正式成為ShIT HoLe, 樓價一定跌到仆街

邊個新界牛屎佬唸呢D屎橋

白衫人最好日日出

個班牛屎佬鄉紳 真係多得你地唔少

樓價跌到仆街

DLLM

播廢老歌

TG出黎未

鄉黑真係有特權

呢班人係咩人，拎太古既不反對通知書去元朗行

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

淨係睇 iv) 嗰點已經知道兩野收皮 等佢自己玩飽佢

快D報999話有人非法集結啦

收唔收足錢嫁
陣間又拆唔知邊個老母個墳

今晚元朗國手足真係要小心，好多廢老有組織咁巡邏

大粒野=魏瑟（帶埋尿袋出黎）

元朗真係cls

呢記者係咁問隻狗，狗又入返狗屋

叫個90幾歲呀伯出黎 有冇搞錯呀

又想變火人？